有冇絲打著黑絲都要打底？

幫女朋友問

打左點撕

我著黑絲唔打底

叫春了

打左底點樣撕開就入得

男人老狗著黑絲

照樣

屌你老婆

屌你老母

Ig id？

寧願你打底

好撚正又姣 想卜佢

princejoyce

襪褲。。。。。打咩底

黑絲啊 知唔知咩叫黑絲

黑你老母絲啦

點解可以咁仁

請尊重謝謝

打底係咩先
三角底褲會著 孖煙通打底不了